msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-13 00:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: applet.js:51
msgid "Manage your PDF"
msgstr "管理您的 PDF"

#: applet.js:70
msgid "Merge PDF"
msgstr "合并 PDF"

#: applet.js:75 pdf-manager.py:157
msgid "Extract PDF"
msgstr "提取 PDF"

#: applet.js:82
msgid "Reduce size of PDF"
msgstr "减小 PDF 的大小"

#: applet.js:89
msgid "Rotate left PDF"
msgstr "向左旋转 PDF"

#: applet.js:94
msgid "Rotate right PDF"
msgstr "向右旋转 PDF"

#: applet.js:99
msgid "Flip vertically PDF"
msgstr "垂直翻转 PDF"

#: applet.js:107
msgid "Open Document Viewer"
msgstr "打开文档查看器"

#: applet.js:114
msgid "Open Evince"
msgstr "打开 Evince"

#: applet.js:121
msgid "Open PDF Mod"
msgstr "打开 PDF 模组"

#: applet.js:128
msgid "Open PDF Editor"
msgstr "打开 PDF 编辑器"

#: pdf-manager.py:33
msgid "Installation of PDF Toolkit necessary"
msgstr "安装必要的 PDF 工具包"

#: pdf-manager.py:35
msgid ""
"Do you want to install PDF toolkit? Your operations will be performed after "
"the installation."
msgstr "您想安装 PDF 工具包吗？您的操作将在安装后执行。"

#: pdf-manager.py:37
msgid ""
"Installation failed. Do you want to try again? Your operations will be "
"performed after the installation."
msgstr "安装失败。您想再试一次吗？您的操作将在安装后执行。"

#: pdf-manager.py:47 pdf-manager.py:88 pdf-manager.py:140 pdf-manager.py:205
#: pdf-manager.py:225 pdf-manager.py:246
msgid "Select your PDF..."
msgstr "选择您的 PDF..."

#: pdf-manager.py:55 pdf-manager.py:96 pdf-manager.py:147 pdf-manager.py:213
#: pdf-manager.py:233 pdf-manager.py:254
msgid "PDF Files"
msgstr "PDF 文件"

#: pdf-manager.py:67
msgid "Reducing PDF"
msgstr "减少 PDF"

#: pdf-manager.py:69
msgid "Your PDF are reducing... Don't manipulate selected files!"
msgstr "您的 PDF 正在减少... 不要对选定的文件进行操作！"

#: pdf-manager.py:106 pdf-manager.py:184
msgid "Save as..."
msgstr "另存为..."

#: pdf-manager.py:162
msgid "Extract following pages (example: 1-10 15-17):"
msgstr "提取以下页面 (例如：1-10 15-17)："

#: pdf-manager.py:164
msgid "Extract even pages"
msgstr "提取偶数页"

#: pdf-manager.py:166
msgid "Extract odd pages"
msgstr "提取奇数页"

#. metadata.json->name
msgid "PDFManager"
msgstr "PDF 管理器"

#. metadata.json->description
msgid "A handy applet for manipulating PDF"
msgstr "一个用于处理 PDF 的便捷小程序"

#~ msgid "Install PDFManager's tools"
#~ msgstr "安装PDF管理器的工具"

#~ msgid "Click here to manage your PDF"
#~ msgstr "点击此处管理您的PDF"

#~ msgid "Manager of PDF"
#~ msgstr "PDF管理器"

#~ msgid "Pages to extract"
#~ msgstr "要提取的页面"

#~ msgid "Input pages to extract (e.g. : 1-5 7-9 or 3-end or even or odd) :"
#~ msgstr "输入要提取的页面（例如：1-5 7-9或3结尾或偶数或奇数）"
